你叫我最快樂

你也叫我最心

痛

你叫我最渴望 卻也叫我猜不中

你已令我太快樂過這快樂會留下痛楚

未來又怕會
終於都撲空

又幾啱音